操你妈的 泡菜狗贼权志龙竟然支持起香港暴徒了

挣咱们国人钱却支持什么眼为香港
不说了
气死俺了
赶紧发去个微信朋友圈

还有那些白目饭
以为自己真的是贵宾吗

志龍惡巴我係Vip啊屌

GAY妹又黎料==

龍哥牛B死了 SKR SKR

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

xiong dêi也是翻墙过来de吗👋🏻

6666666666

反了反了
眼为香港

我bang bang bang 龍哥

Wcnm🤣GD反了
要不是咱们听TA的歌买TA的专辑，他那儿有今天的地位
我劝韩国明星不要干碍外政 你自己的政务还搞得一团糟😂😂

兄弟nbsl🤣🤙🏻
现在内地明星我就只看好蔡虚坤和嘎嘎👉🏻👉🏻😍

我比较喜欢hxx❤️他还比戛戛还更出色😍😍

我是个七年的贵宾
但是比起大爆炸 我更爱我的国家🇨🇳🇨🇳
权志龙WCNMGB🖕🖕

當兵當到腦子進水了？

国家面前无偶像

幸好有国家 不然我连贵宾也不能做呢💔
大爆炸什么的四川都可以啦
炸的一批一批的

WCLZNBSL🤙🤙

吸精瓶儿就是我的偶像！！

LZ6B

习总吃包子的样子实在太圈粉了❤❤

skr